今日撞到肥V

我同佢講我係上開高登 好擔心高登沒落
之後佢叫我轉上lihkg
話祖舜已經搞得高登好好 唔洗擔心佢
嗰一刻真係有d感動